兩個師奶於電車發生爭執互摑 有人情緒激動一度遭四警合力制服

呢個自稱香港人比人禁低真係好撚正，以為自己好撚勁果d死8婆

不過有冇人知發生咩事
唔想炒車

樓主你係咪訓左兩日 ？